[解籤]日文達人請入

Push

和思念的人會結成良緣,有男女朋友的人更可進一步關係/有結婚我機會

有結婚的機會*

d詩文好中二病幫你唔到

風終於吹走了冬天的烏雲，星星在天空中閃爍
叫樓主無論做咩事都要堅持落去咁話